覺唔覺去台灣旅行當自己出左國玩既人好悲哀

屌奶星
去埋晒d up dup 窮撚地方
繁體字大陸 番大陸就番大陸啦 去乜鳩旅行呀
唔通我平時番深圳骨場又話自己去撚左旅行？
仲有班on9仔
去撚埋晒d乜柒墾丁 話咩餵羊 親親大自然
依加就黎重陽節 平時山又唔撚見你拜
去台灣就親親大自然 無撚野呀？
新界大撚把牛又唔見你同佢玩？
去台灣玩扮旅行仲要up相上ig個班
同清明番鄉下拜山up上ig話自己去旅行無分別
真係人唔笑狗都吠

你都係想提返人就嚟重陽要去拜你姐

你去開台灣！

啱呀 我去台灣當去後花園
連同班朋友講去台灣都廢事

少去

咁如果平時有親親大自然 重陽 清明都要拜山
去台灣玩仲有無闆題？

台灣真係出左國，唔係當

同意
去左一次就唔想再去
完全冇出國感覺
同返大陸差唔多

咁你係咪當香港同台灣一樣，定係同一個國家呀?唔係同一個國家就即係出國la。

係到踩低人地黎抬高自己，成個小學雞咁。

我覺得只係由屯門去左柴灣……一樣

岩啦 去旅行起碼去3個月歐遊
唔係根本無資格叫旅行

次次聽人講去台灣日本泡菜話飲飲食食就笑左

岩呀
但我都覺去日本當出國旅行既人好on9
回祖國渡假有咩出奇
成班港豬又咩搶機票 又moon住yen currency rate 跳少少高潮咁
心諗
番屋企都要計住計住

英國住咁耐 歐洲同一個地方都行過幾次 我都唔當出國架

唔離開過地球都唔好話自己去過旅行

旅遊就是旅行遊覽活動。與旅行的概念不同。它是一種複雜的社會現象，旅遊要涉及社會的政治、經濟、文化、歷史、地理、法律等各個社會領域。旅遊也是一種娛樂活動。世界旅遊組織指旅客的定義是某人出外最少離家55英里（88.5千米）。

為了消閒或公幹，到其居住地及工作外的地方進行遊覽活動。（至少逗留24小時）

我過九龍都當出左國

無踩低人
以事論事咋
我話覺得連登係一個apps算唔算踩低連登？

我上月球先會當出國
地球村 咪都係同一個地方
引力又一樣 無分別既

都是中國不用分那麼細

唔係離開太陽系都唔好話自己去過旅行啦

你去過旅行未

東京周圍簡體寫住歡迎使用銀聯卡
唔通又返左大陸！

拎台灣同日本比
訓醒未

去台灣都酸

去台灣洗酸？

原來連登咁多窮鬼去開台灣

以佢咁定義去澳門唔算旅行

要靠開呢D post 黎搏認同樓主都真係幾悲哀

我似係搏認同？

好威威豬呀

唔覺有幾威
你走去話梁震英係男人之後會唔會覺得自己好威?

係

我洗人認同？

原來連登咁多窮撚去開台灣

其實國家既人去台灣又點睇

入屯門元朗天水圍餵牛好過

當去非洲旅行囉

ching有好生之德

岩呀 d人既樣四四方方 眼細細

想慳錢去台灣平平地玩下有咩問題？ 好好笑架咩其實？

當去旅行咪好可悲囉

不許你注定一人

我同囡囡去台灣玩得開開心心 食夜市 join local tour 悠悠閒閒 有咩咁可悲？

超，去邊又關你撚事咩
你先悲哀，要拎去咩國家玩黎刷存在感